 3  Wanjh birriyawoyhdanginj yiwarrudj manme yak bu kunmekbekenh, dja bindiwelengmarnebidkurrmerrinj kore Barnabas dja Saul, dja bindimunkeweng, benewam. Barnabas Dja Saul Benewam Kore Manyunkurr Kubolkkimuk Cyprus